有無巴/絲打做salon.

覺唔覺得做呢行好似辛苦過狗
香港人一啲禮貌都無，唔該呢個基本禮貌都無，都算啦，仲要比得個一百幾十蚊想有皇帝咁既享受？
仲要係咁指指點點
真係燥撚到仆街，有無人認同